男朋友同佢ex講佢仲係single但send錯咗俾我～～～～

點覆好

都未到聖誕
做乜唱歌俾我聽

yes you are

臭雞

覆:咁想single,咁分手啦

傷心ing

i am so sorry

高招

假㗎原來

唔捨得。。。

含啦臭雞

我係雞

我唔想知

我都係

痴撚線

你又知係ex

佢仲話對佢仲有feel。。。。

：正有此意